［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！
轉至tg group

推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

黑警可恥

屌你連細路都俾你打到爆爆缸

唔好搭黨鐵
23:50 觀塘綫 荃灣綫 港島綫 南港島綫 將軍澳綫 列車服務暫停
搵其他方法走 小心狗車扮家長車

文宣手足們盡量做野 聽日貼撚爆機場

各位咪撚再搭黨鐵 一落車即刻俾狗搞

除左黑警還眼
仲有黑警放火，黑警放火

黑警恐襲，黑警恐襲

Push

晒冷

各位記住係塞，唔係阻

唔好再出叫人散水既post

係自己衡量

你仁慈唔代表對家都係，分分鐘因為你自己既仁慈害埋手足呀

聽日機場呀屌

黑警還眼
黑警放火
黑警恐襲